正視聽： 香港獨立唔可以得個講字

最簡單既問題就係
假設香港國依加已立
你係新領袖既話會做啲咩？
今次遊行無大台我絕對認同
因為要奉行若水原則 理論上每個人都要用自己創意
係唔同岡位上抗爭
但管理政府唔同
你要有一位領袖 去帶領成隊精英
去解決問題或者係防患於未然

依個post唔係想推崇一啲人出黎
而係想大家一齊諗：
點樣可以令到陌路人都支持我地依個理念？
起碼 係唔同議題上 大家都應該諗下
立國以後 應該要做啲咩？
講緊既唔係政治 以係環保衛生醫療交通勞工路政法律國防水務
如果無具體政策的話 好難令人相信你獨立之後可以有咩作為

我覺得 區議會可以作為小小推力之一
嘗試喺區內推行啲政策 啱洗既就其他區一齊跟
講緊既 可能係好民生既野
例如畫啲吸煙區出黎 舖番啲磚路 整啲雨水渠設計比賽 唔同區就會有唔同設計 等等等等弓
用呢啲細微野 去比人覺得即使獨立以後
我地都會有能力治理香港呢個地方

推唔到 照推

係正既
講番轉頭 其實台灣大支都有為香港發聲
但呢到好似無咩人講

我懷疑我個acc因為以前玩膠比人當五毛block左

我唔覺你係玩膠喎，你好撚真心愛國喎

解釋番 果陣雨革完左
身邊既人全部玩抖音飲喜茶食探魚
諗緊 除非有個廿三條咁既野
唔係既話香港人真係會變xianggang人

咁講啦 你講領袖果啲其實都比較長遠
最簡單方法就係現行政府架構裏面去搵班人去籌組臨時政府
而臨時政府嘅唯一作用就係過渡到第一屆新政府

因為要香港完全重新黎過係無乜可能
而且當中牽涉大量立法程序
所以最有效方法就係首先革新立法會
然後一步一步去再修正香港法
期間就等各政治人物表現
最後先實行真正普選總統

至於你講啲咩渠蓋比賽 真係比較遠左
香港要解決嘅問題太多 無返五年都唔洗諗

諗係好事 但諗啲實際上要解決嘅野先

個大方向同所羅門差唔多
我都認同 只係諗緊如何可以將區議會既力量發揮到最大
其實預左立法會之後唔會批太多資源比佢地
唯有搞啲零爭議性又可以得民心既野
之前大埔有議員整夜市 應該係一個比較好既例子

實際問題其實有排都搞唔掂
五大訴求 就算成立獨立調查
都只係暫停左班狗依加做緊既野
好難有機制去阻止班友繼續亂黎
我個人諗到既 只有班區議員
做社區野得民心 順便入埋立法會
光復埋立法會

可以有乜國防？ 中共山寨航母同戰機都已經完勝我地

資源呢？ 水就當可以起海水化淡解決，但糧食呢？
你可以話用外匯儲備黎買，但係少數怕長計，儲備用哂黎買野食比香港幾百萬人口 唔會捱到好多年。

挑，香港係國際金融中心喎 賺錢養自己唔會好難姐！ 但係香港獨立之後就變左小國，究竟仲有無誘因令外資投入香港小國而唔揀其他大國嘅金融市場。

好喇，你又可以話唔同人買咪自己生產，香港已經無乜地，獨立後有地都唔知用黎起樓好定做農地好。

講到尾其實我想表達嘅係獨立唔係得個講字咁簡單

利申：冷氣軍師